根本譚仔就好食過三哥

個個人都話三哥好食D
明明個湯又臭野食又梅
小食又唔夠香

根本譚仔同三哥都係垃撚圾

三酸秒左譚仔

根本ON9先食米線

食垃圾做咩要比較

樓主食屎

依家開始唔食三哥 因為無豬耳

坑渠切菜有風味啲

三哥嘅嘢真係好難食

當然啦 三哥比狗食

真係好撚好食

有咸07已經吊打3gor

三哥炸醬